{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 사량도 바다소리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に行われ、チェックアウトは11:00に行われています。予約時に基準人数の料金が設定され、超過した場合は追加料金が発生します。 また、追加で宿泊する場合にも料金が発生します。入室人数超過により入室を拒否された場合、返金はできませんし、ペットの同伴はできません。 付帯施設がある場合、利用料金が追加で請求される場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況により変更される場合があります。予約管理は時間差により誤差が発生する可能性があり、重複予約の場合、先に予約された件が優先権を持ち、ペンションは責任を負いません。 また、基準人数及び追加料金はペンションの方針により変動する可能性があり、未成年者は保護者同伴なしで入室することはできません。 ペンションは複層構造、IPTV/WiFi、キッチン及びバーベキュー場を提供し、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に行われ、チェックアウトは11:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "予約時に基準人数の料金が設定されますか？",
            "answer": "はい、予約時に基準人数の料金が設定されます。超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室人数超過やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "入室人数超過により入室を拒否された場合、返金はできませんし、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "追加で宿泊する場合には料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で宿泊する場合にも料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途請求されますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、利用料金が追加で請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なく変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差がある場合、重複予約はどうなりますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が発生する可能性があり、重複予約の場合、先に予約された件が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数及び追加料金はペンションの方針により変動する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションは複層構造、IPTV/WiFi、キッチン及びバーベキュー場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 447
    }
}